<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<yml_catalog date="2020-02-19 15:14"><shop><categories><category id="516759225">Роботы-мойщики полов</category><category id="516759223">Роботы-пылесосы</category><category id="516755970">Запчасти и аксессуары</category></categories><offers><offer id="5060359289148" group_id="e515840"><price>29500</price><height>9.5</height><length>34</length><width>34</width><weight>5.9</weight><quantity>1</quantity><categoryId>516759223</categoryId><vendor>iRobot</vendor><picture/><name>iRobot Робот-пылесос Roomba e5 e515840</name><description>Мощный, умный, внимательный… И это далеко не все о новом Roomba e5!

Разработчик еще употребляет эпитеты «инновационный», «убирающий тщательно» «оптимальный». Немного подробнее об этих качествах нового робота-пылесоса Roomba e5.

Мощный. Конструкция вакуумной системы позволила 5-кратно увеличить силу всасывания по сравнению с базовой 600 серией Roomba без увеличения потребляемой мощности.

Умный. Запатентованная система навигации помогает Roomba e5 адекватно вести себя в условиях обычного дома: робот-пылесос видит ступени, ориентируется между ножками столов и стульев, мягко касается стен, предметов мебели и не портит их.

Внимательный. Roomba e5 видит наиболее загрязненные участки пола и уделяет им особое внимание.

Убирающий тщательно. В новом Roomba e5 использованы валики-скребки инновационного дизайна. Это позволяет обеспечить очень тщательную уборку.

Инновационный. В новом Roomba e5 мотор вынесен за пределы мусоросборника. Теперь вы можете не только вытряхивать мусор из контейнера, его можно мыть водой.

Оптимальный. Новый румба наделен замечательными новыми возможностями, но он конечно же умеет делать все то, за что мы ценим базовые модели Roomba.</description><param name="Артикул">e515840</param></offer><offer id="5060359283689" group_id="B240040"><price>14900</price><height>17</height><length>8.4</length><width>17</width><weight>2.29</weight><quantity>1</quantity><categoryId>516759223</categoryId><vendor>iRobot</vendor><picture/><name>iRobot Моющий робот Braava jet 240 B240040</name><description>Робот-пылесос iRobot Braava Jet 240 – автоматический полотёр, предназначенный для работы с твёрдыми поверхностями, включая ламинат, паркет, плитку и прочие. Квадратная форма позволяет ему проникать в углы, а также выполнять уборку в труднодоступных местах – например, рядом с мебелью, кухонными приборами или сантехникой.</description><param name="Артикул">B240040</param></offer><offer id="5060359287243" group_id="R676040"><price>16700</price><height>9.2</height><length>34</length><width>34</width><weight>4.9</weight><quantity>1</quantity><categoryId>516759223</categoryId><vendor>iRobot</vendor><picture/><name>iRobot Робот-пылесос Roomba 676 R676040</name><description>Roomba 676 почистит полы в доме без вашего участия и даже без вашего присутствия. Просто нажмите на кнопку «CLEAN» на панели робота или, используя мобильное приложение, запрограммируйте 7-дневный цикл уборки. Новый робот укомплектован литий-ионной аккумуляторной батареей, рассчитанной на уборку в течение 1 часа без дополнительной подзарядки. Кстати, через мобильное приложение вы можете отправить робота на уборку из любой точки мира в любое время. Согласитесь, так приятно возвращаться в чистый уютный дом.</description><param name="Артикул">R676040</param></offer><offer id="5060359289728" group_id="i755840"><price>69900</price><height>9.2</height><length>11.3</length><width>35.1</width><weight>11.3</weight><quantity>1</quantity><categoryId>516759223</categoryId><vendor>iRobot</vendor><picture/><name>iRobot Робот-пылесос Roomba i7+ i755840, (черный)</name><description>iRobot Roomba i7+ автоматически опустошает пылесборник по мере необходимости. Используя интеллектуальную систему построения карты помещения ImprintTM Smart Mapping, Roomba i7+ сохраняет в памяти планы этажей и комнат. Вы можете планировать уборку и направлять робота в конкретную комнату даже голосом</description><param name="Артикул">i755840</param></offer><offer id="5060359287311" group_id="i715840"><price>56800</price><height>9.2</height><length>34</length><width>34</width><weight>5.36</weight><quantity>1</quantity><categoryId>516759223</categoryId><vendor>iRobot</vendor><picture/><name>iRobot Робот-пылесос Roomba i7 i715840</name><description>Мощность и интеллект.

Roomba i7 – представитель новой генерации роботов для сухой уборки пола, выпускаемых компанией iRobot. Новая конструкция вакуумной системы Roomba i7 дает ему 10-кратное преимущество в силе всасывания по сравнению с моделями Roomba 600 серии. Валики-скребки имеют неодинаковый дизайн лопастей. Благодаря несовпадению «шага протекторов» они очень тщательно чистят полы, гарантировано захватывая все от крупного мусора до мелкой пыли.

Высокоэффективный фильтр из материала с особыми свойствами улавливает 99% плесени, пыльцы, клещей и различных аллергенов.

Roomba i7 – робот-пылесос для полностью автономной уборки целого дома. Самостоятельная подзарядка аккумулятора в процессе уборки, технология распознавания наиболее загрязненных участков и еще многое другое – это Roomba i7.
Оснащенный технологией составления карты местности (Imprint ™ Smart Mapping), этот робот прекрасно ориентируется среди помещений вашего дома. Вы можете указать ему, какую из комнат следует убрать, и он безошибочно выберет именно ту, что вы указали. А с приложением iRobot HOME для смартфона управление роботом-пылесосом доступно из любого места в любое время.</description><param name="Артикул">i715840</param></offer><offer id="5060359287199" group_id="R606040"><price/><height>9.2</height><length>0</length><width>34</width><weight>4.9</weight><quantity>1</quantity><categoryId>516759223</categoryId><vendor>iRobot</vendor><picture/><name>(EOL) iRobot Roomba 606 робот пылесос (черный)</name><description>iRobot Roomba 606. Совершенная навигация и уникальная трехступенчатая система очистки позволяет очистить до 60 квадратных метров без подзарядки. Для запуска нужно всего лишь нажать кнопку «Clean» на роботе. iRobot Roomba 606 укомплектован литий-ионным аккумулятором и контейнером повышенной емкости.</description><param name="Артикул">R606040</param></offer><offer id="5060359282811" group_id="B390045"><price>20700</price><height>7.9</height><length>21.6</length><width>24.4</width><weight>2.5</weight><quantity>1</quantity><categoryId>516759223</categoryId><vendor>iRobot</vendor><picture/><name>iRobot Моющий робот Braava 390T B390045</name><description>Робот для деликатной сухой и влажной уборки полов Braava 390T разработан специально для ежедневного ухода за полами с твердым покрытием. Braava 390 очень простой в использовании и не требует никаких особых условий. Нужно всего лишь закрепить салфетку на многофункциональной панели (для сухой уборки) или залить в резервуар панели Pro-Clean раствор моющего средства или воду, закрепить салфетку (для влажной уборки), и ваш робот уже готов к работе. Робот не разбрызгивает по поверхности пола моющий раствор, а протирает полы лишь слегка влажной салфеткой. Для уборки используют многоразовые салфетки из микрофибры, которые поставляются в комплекте и продаются отдельно.


Модель Braava 390Т укомплектована турбо-зарядной базой, что позволяет осуществлять полную зарядку робота всего за 2 часа. Робот работает очень тихо. Настолько тихо, что можно смотреть телевизор, общаться или даже спать в комнате, в которой он убирается. За один цикл уборки Braava 390 может почистить до 93 м2.</description><param name="Артикул">B390045</param></offer><offer id="11111111111111111111111234" group_id="55555"><price>400</price><height>444</height><length>222</length><width>333</width><weight>111</weight><quantity>1</quantity><categoryId/><vendor>48 hours gold</vendor><picture/><name>testtovar</name><description/><param name="Артикул">55555</param></offer></offers></shop></yml_catalog>
